發現肥婆做GYM其實都無乜用

是咁的
頭先做GYM見到個無頸，蓮藕腦BOB頭帶Beat屎耳機既肥婆
做得個幾部機，又插到落最輕，郁兩三下就玩手機
咁都算，當你初哥，但做得個半個鐘都無就擺動著佢隻豬腳出返去
我做完打算出去7仔買水飲啦
又見到呢個肥婆係到食野喎
大家估下食乜？係4個泡芙，仲要係大SIZE既。
呢一刻我終於明白胡師父既教誨

最多咪變肌肉肥婆

我反而唔明點解你而家先發現

肥膏可以變肌肉架

好似係

hea成咁做20年都唔會有用

原來健心才是最重要的

絕對唔係,唔駛好似

....